男朋友愛你的表現

如題

有好多喎，加上每個人要嘅嘢都唔同好難作比較

幫你奶

睇番大大小妹page

射哂比你

唔係抄襲咩 不了

睇呢個page仲好

認真
呢個page係放閃多過話你知現實係點相處

其實要搵到個完美伴侶真係好難
又要睇得順眼 性格又要好相處 價值觀又要相近
又要性事夾

其實係架 仲要試幾年先知大家啱唔啱 不過都係睇大家肯唔肯為對方改變 去改 通常雙方改變到咪一齊行埋落去

30幾歲毅進？wtf?

唔住讀咩 我冇多問

知 sorry眼訓得制手殘

咪係 當18歲拍拖 拍到30歲結婚
每個拍2年 都係得6次機會
仲要可能第一個遇到嘅已經係最好
細個唔明點解咁多人唔係同最愛嘅人結婚
大過先發現 只係大家都驚下一個會更差
唯有接受眼前果一個

我都好希望可以初戀行到最後 唔知點解身邊好多老屎忽都得 可能上連登太多見太多 身邊又太多失敗case 雖然失敗係正常 但邊個會想 始終真係好深深愛過 點都想一齊到最後 希望我可以啦！依家仲係初戀

Errr. 叫你個fd唔好要，同佢分手，尼個人唔啱佢，男人老狗咁小事發脾氣衰過女人，仲有成3將野

加油
細個唔識諗 覺得後生應該試多d玩多d
依家諗返 如果當初同初戀好地地一齊繼續發展
可能今日仔都生埋
不過最緊要跟住自己個心點諗 同另一半一齊 開心定唔開心無得呃
唔好因為覺得唔想放手/以前好開心 就幾唔開心都死忍落去

以你行先

準備分手啦 三張野都要條女幫手 佢純粹想知個男人仲愛唔愛佢 但又費時問 問黎都冇用 條友一定話愛

咁我又冇 可能我對愛情憧憬太深 覺得一齊得既話就一定想行到最後 絲打加油你都得既

應該中意嘅但一定唔會超中意lor

但係已經變左好似工人咁 個女仔不停付出 男仔就覺得係理所當然

又係巨嬰
依個情況 唔知係做緊佢女朋友定係佢呀媽

痴線架 咁你同奴有咩分別 老馮咩大佬 你老細都冇咁撚苛刻啦

係三十歲巨嬰

肯奶閪

肯口爆同吞

其實明明當初都好愛大家先一齊
點解到咗結婚先話對方唔係自己最愛
好唔公平
咁當時咁愛就咪分手啦

如果比你搵到個好多方面都好夾 但唯獨係可能某一樣野你唔鐘意 咁結唔結婚好
好多人都係覺得自己仲後生 唔想咁快妥協 所以先明明仲好愛 但係要放手
我就係例子

要睇吓咩唔夾 唔夾到要分手
咁如果可以互相遷就 就最好啦
愛對方就俾多啲包容
唔愛嘅話
優點都可以係缺點

分手

唔係講笑，個刻想嫁

巴打你自求多福啦

你為佢付出咁多 犧牲咗嘅時間精力機會 要諗清楚 第日唔好後悔

分手啦我都係第一次上連登叫人分手

調番轉就聽過
交換做對方擅長嘅部分都正常
要女仔做晒就無聽過

男7女3/男6女4正常喎
不過當然唔會要男方俾晒啦
但完全aa感覺對方都唔係太愛自己
男人梗係想照顧對方架啦

唔掂你，但係會望住你張相打J

為你改變自己一啲問題
付出唔難 改變好難

咪等於你愛男朋友嘅表現

呢d叫pua手段

原來現實中真係有呢d人
可能圈子好唔同或者巴打好有錢
我身邊既fd拍拖都係aa
就算唔係aa都至少都男仔請食飯 女仔請甜品
有個傾緊買樓既
首期男仔出大分 女仔出少 供就夾份供
但淨係落男既名

iq eq都低 咁都有女